無法律=無經濟

1. 元朗恐襲， 荃灣斬人唔理
2. 亂放催淚彈入民居
3. 黑社會唔拉，去拉街坊
4. 送中仲留條尾，未解決

而家林鄭打經濟牌係自暴其短，自己既枉法正正大大損害經濟，傷害遠大於示威遊行